
                      Es una película magnifica, a pesar de estar 94 minutos de película enfocando a Reynolds en una caja, no dejas de quitar los ojos de la pantalla y preguntarte que pasara.
Desde el comienzo del filme, empieza a generarse suspenso, trauma y aunque no lo crean, se genera acción... ¿Como puede haber acción si siempre esta dentro de una caja? No lo se pero lograron hacerlo.
La película es dinámica y generas múltiples imágenes en tu quijotera.
3.7/5
        
            